英國政府繼續企硬，唔想BNO平權

點解成30萬人有BNO，但爭取平權得果唔夠3000人？

Push

因為對末日國已經冇希望

唔平咪唔平囉，鬼稀罕，我到而加都無續返bno

你係咪白人

許志安（燈神）
條友死撚左去邊?
唔係好鍾意撚鳩人?

不嬲冇用
我拎咗本BNO之後已經燒撚咗本廁板
如果我再拎到其他護照就會燒撚咗個本BNO佢

英國已經唔屬於「白人」好耐

垃圾日落國

人地想俾你，你唔爭取佢都會俾

300萬ar 老閪

制裁黑警同柒婆冚家先啦

英國佬連東歐白人都照歧視
大把波蘭人去英國打工比英國佬歧視

C你老母19咩 係武漢肺炎
利申 睇到你連武漢肺炎都唔敢打出黎就冇睇了

成個國家賣撚咗俾中國啦
仲旨意佢哋

as expected

Dominic Raab呢條仆街仲喺度就知冇可能

一定係中國私底下私壓啦

對人哋嚟講我哋就係大劣人爭取永久居民身分證唔肯都正路，肯咪當 bonus

負皮俾你個濕尻Covid

預左 一來對日落帝國冇咩期望 二來我都明白佢地睇法 就好似我地睇支那移民咁 好正常啫

我覺得最快2047先有可能平權
仲好可能傳唔到俾下一代
講真佢要面對嘅係成二百幾三百萬人
脫歐同疫情過後經濟又唔掂
佢冇可能俾咁多人湧入英國
仲未計呢二百幾三百萬人之中究竟有幾多係共諜
大家要現實啲
Keep住咁樣短期內狂簽聯署我覺得係冇用
短期內我覺得最大可能爭取到嘅係技術移民有BNO可能加5分至10分
That’s it

G持
到時如果我再拎到其他護照
我都會燒撚咗個本BNO佢

一日有藍轁文條仆街係度唔駛諗
依條仆街就係想拖累成個保守黨
利申：保守黨黨員

點呀死5毛

咁做咩唔逐佢出黨?
條友工黨UC?

等到2047 我地都變50歲廢中

搵夠錢移民

洗撚靠你日落廢國🖕🏻

等你d BNO 持有人死得七七八八咪平囉

若果你睇返Lord Goldsmith 解釋嘅全文
佢係承認關於Right of abode根據Joint Declaration的確唔可以直接平權
不過唔代表英國政府唔可以另設渠道俾BNO有Right of Abode或者給予BNO其他權利
佢咁講基本上最大可能俾BNO拎到Right of abode都係英國政府就BNO另設移民渠道

可能就算平權
BNO人要英國坐五年平民監。不過都好過冇得平。

少少錢買居英權，睇睇歷史你會明英國有幾現實

正解

唔會咁簡單
大把退休人士可以去住五年
所以我覺得最大可能係加五分技術移民分
始終Potential BNO Holders 個數字太大

有好多論調覺得英國有道義解決呢個問題
但喺佢眼中Hong Kong was just another colony
對佢嚟講香港人係外人外族
當年做咗主權移交嘅決定之後
英國覺得基本上歷史任務已經完成

去到都係做港蝗，邊個會歡迎

BNO holders可以加入SNP一齊爭取蘇格蘭獨立
等日落國收皮

Cameron、Osborne、Johnson同Raab，個個奶到出汁，邊有得淨係話Raab？
幫香港講好說話果班個班保守黨人彭督、Rogers同de Pulford其實冇實權，根本佢地有佢地講，有權果班有有權果班唔聽。

連登仔又冇得做英國人

我好相信我哋唔會
但英國人本身唔覺得同我哋有任何connection
個情感少過日本同臺灣好多
人哋自然無乜動力去幫手
對我哋嘅憐憫可能同其他第三世界嘅人唔大分別

香港人均GDP仲高過英國

日落帝國
97年嗰陣已經同支那傾好左啦

全世界都人口爆棚
如果武肺搞到祖國死返一百幾十萬人

或者仲有少少機會

推！

好多連登仔最後希望

英國人好多都唔覺得你係同類，始終我地亞洲人面孔
而支那人就覺得沒有我們你們香港早就完蛋了

咁其實比我揀我寧願去英國，好過受啲支那人氣

天真過天真嬌呀你

香港是我家我就算戰死都要留香港
Bno撚好多人係藍，共命運，留香港，戰港共

英國政府不知幾想班老野死哂, 解決人口老化

如果姐
點知個病咁廢

全世界都想
係得香港逆向1日150個

因為好多藍絲有bno,甚至bc.佢地唔撚洗平權

BNO係一隻救生船 當中共大屠殺時就係比大家上船既PASS
你想用BNO居留英國只有間諜同自私既人先會有呢D諗法

真 冇人想得為香港得罪大陸
英國自身難保經濟又差
又大陸比佢奶實狗衝
bno平權對英國又冇實際利益

好似現有制度，BNO 合法居住英國10年會變 BC

真 bno=四不象

政治審查係必需
佢地威得耐啦，日日mon FB督灰
今次到我地搜集證據喇

FCO <> 內政部。

唔關GDP事
英國係一個好自大慨國家 (British exceptionalism)
永遠覺得自己個套好過人
你睇下佢地最近肺炎搞成點就知
到依家都未封關
Contact tracing app應該都就收皮

依家個內政大臣就係呢件事嘅受害者
佢知再唔平權一定係步呢單嘢後麈

當年印度裔烏干達人被英國收留
都係因為阿敏講明九十日內唔走就全部送入集中營

英國垃圾國家，美澳加二戰後都好過佢

唔平咪走去做難民囉, 又唔洗交稅仲可以有錢收

點解會覺得做到難民

叫末日國唔用華為都咁撚難 仲話要平權？

點解大家會覺得bno係平權到？英國唔想 大陸唔比 大陸話唔比 歐盟都要改字啦 香港人孤兒嚟

應該唔關中國事，係英國政府唔想。

係, 英國已經係印度殖民地, 除阿差外, 其他人全部垃圾冇撚用左膠.

其實冇衝突
平權係要呢個仆街日不落負返責任

利申：BNO撚 平到都唔會去日不落 呢個國家太柒

就係知佢仆街就更加唔好放過佢
正如香港人唔會因為對港共冇希望而停止抗爭

因為 bno 根本唔使平權
有需要時直接發放 bc 就得

正垃圾

你老母臭閪英